\section{Requisiti specifici} In questa sezione vengono riportate le descrizioni dettagliate di requisiti funzionali e non funzionali.
\input{requisiti-funzionali}
%\input{diagramma-dati}
\input{requisiti-non-funzionali}

%
%\section{Requisiti specifici}
%\subsection{Interfaccie esterne}
%\subsection{Funzioni}
%\subsection{Requisiti di performance}
%\subsection{Requisiti per database logici}
%\subsection{Vincoli di Design}
%\subsection{Attributi del sistema software}
%\begin{itemize}
%\item Affidabilit\`a
%\item Disponibilit\`a
%\item Sicurezza
%\item Manutenibilit\`a
%\item Portabilit\`a
%\end{itemize}
%\subsection{Requisiti specifici organizzati}

